[利是可以慳返]麗晶花園有手足被落單，而且被檢控

周六（24日）觀塘遊行當天，九龍灣居屋屋苑麗晶花園有街坊包圍管理處，據稱是因為管理公司突然宣布更改大門密碼，做法引起街坊不滿。警方於凌晨到達現場，有街坊不滿警方介入起哄，警方於現場拘捕至少兩人。兩名被告林志興 （35 歲）及凌承宗（26 歲）今早在觀塘裁判法院提堂，兩人分別被控一項「在公眾地方作出擾亂秩序的行為」罪，法庭批准控方申請將案件押後至 10 月 21 日再訊，期間兩人獲准以 4000 元現金擔保。

林志興及凌承宗分別報稱為社福人士及郵政局合約員工，他們均是居於麗晶花園的居民。兩人自周日凌晨被捕後一直未獲保釋，今早直接由警車押送到庭，二人分別右邊面及額頭有傷包上敷料。兩人分別被控一項「在公眾地方作出擾亂秩序的行為」罪，控罪指他們在麗晶花園 19 座外公眾地方作出擾亂秩序行為，即拍打警車 Am 9800 的車身，以及使用侮辱性的言詞，而上述行為相當可能會導致社會安寧破壞。

控方不反對二人保釋，但要求法庭頒佈保釋條件，包括要求二人遵守宵禁令，定期到警署報到，及不得以直接或間接方式干擾麗晶花園保安人員，以及不得在麗晶花園管理處，即第 9 座地下 10 公尺範圍內停留，條件獲法庭接納。

控方申請將案件押後至 10月 21日再訊，以等待警方作進一步調查。控方又透露，二人當日的行為是由於不滿保安員某些行為所致，警方會研究會否就二人針對保安員行為加控其他控罪。

唔撚係掛 自己地方都咁撚檢控 班狗真係不得好死

我唔建議唔俾利是
應該入個一蚊俾佢

推

巴打份合約凍過水

業主立案法團投票 中止管理公司合約

住裏面的人居然唔俾入返去, 然後被人告埋!

我唔建議唔俾利是
應該入一張溪錢比佢地

養呢啲保安公司同養隻癲狗養自己有咩分別？

有無咁on9，返唔到屋企仲要俾人告

一蚊都唔俾啦
連個意頭都唔可以比佢啊
叫佢自己新年食穀種啦仆街

一蚊唔係意頭喎
一蚊係吉儀

直行直過啦，老奉派利是比佢咩

任何人如在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為、或使用、派發或展示具恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，意圖破壞社會安寧，或相當可能會破壞社會安寧

咩撚野法例來？黑社會又唔用呢條？

返唔到屋企都犯法

屌你老母我個日全程睇住live 你班仆街警入黎私人地方拉人? 乜野影響社會安寧

告得入?

看更大過住客 真係好撚耶

在公眾地方作出擾亂秩序的行為

有無片 想睇佢咩樣

屌你老母 4千蚊咁撚高既保釋金 係咪傻撚左

返屋企都要告 係咪on9

屌你老母死看更 罷交管理費啦

唔好俾利是

居民唔可以接近管理處咁撚反智

留意返, 係你屋企死左人先會封一蚊吉儀比人做回禮
所以應該係比10蚊+1做帛金比佢地

陰司紙算啦

落大堂屙屎應該冇犯法掛？全部街坊去大堂屙屎比個保安歎下先啦

終於燒到中產

支持罷交管理費

擺陰司紙咪算囉 比佢落去下面用

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

兩人自周日凌晨被捕後一直未獲保釋，今早直接由警車押送到庭

係你唔俾人哋入屋企先至會喺公眾地方咋喎
咁都有得告佢公眾地方擾亂秩序？

麗晶街坊可以罷交管理費啦

利是？管理費都唔撚交啦

畀管理費嚟開門畀班警黑入嚟捉人打？

保安唔俾住客返屋企，嘈兩句就被告尋釁滋事

呢度以前(機場未搬走嗰陣)係白鴿黨地頭喎,咁都搞啲咩嘅嘢呀

以後仲有邊個人咁買呢幢野
管理公司叫咩名
用呢間管理公司嘅屋苑都唔會再買

以後仲有邊個會買呢幢野
管理公司叫咩名
用呢間管理公司嘅屋苑都唔會再買

屌佢老母
狗車AM9800係咪觀塘狗屋
圍9佢啦

二人分別右邊面及額頭有傷包上敷料
又被狗用私刑

屌
麗晶業主係時候做嘢比班管理公司睇
用任何方法論都可以照樣侮辱間管理公司㗎

屌佢老母

仲講利是？係唔交管理費，乜9野服務值得居民比錢？

麗晶所有人同我罷交管理費，直到有滿意交代

法團主席係民賤聯嘅人

保安都咁撚惡

cls啦保安改密碼仲擾亂秩序啦

咁佢點出入？

大陸咪系咁囉，假疫苗，去間公司度理論，被告尋釁滋事

呢D保安搞到有兩個人比人拉 屌佢老母死保安

新年照派, 不過派陰司紙

個度私人地方定公眾地方黎

....無天理

入張出入平安嘅揮春俾佢地算啦

支持巴打地區起義
隡起個管理公司收渠皮
自己方式還自己公道

想知後續
麗晶有冇任何一位保安需負責？
上次黃埔偷偷開閘放狗個位仲係咪做緊？

公眾地方!?個到私人屋苑黎喎屌你老母

過年唔屌佢地老母已經係俾面佢地啦
仲利是

點解仲要比佢係到做
就算唔可以令行政層炒佢 咪一人一句見到屌7佢
撈得咁唔開心都會走啦

拆撚左個管理處佢啦 番自己屋企都仲要俾人報警拉 CLS...

管理處大過住戶

比一毛就差唔多

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

直接掉封吉儀俾佢

冇後果嘅只會愈嚟愈多仆街保安
係我哋出錢請佢返嚟做架dllm

業主因為問自己請嘅看更點解唔畀佢返屋企而犯法

洗乜入利是封
扔落地下叫佢執咪得

在公眾地方作出擾亂秩序的行為

即係尋釁滋事啦
香港正式同共產納粹支那接軌

2000年左近俾禮義廉上左位 控制埋業主委員會
上一屆區議會公民袋先光復翻 但業主委員會繼續都係禮義廉

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

公眾地方？？

業主立案法團踢走間野咪得

麗晶居民要日日去屌物管

拆撚左個管理處佢啦 自己業主唔俾質物業管理員？？？

派報紙都唔識？

Push

亂9咁告

返屋企都犯法，叫人點住麗晶花園

日日話頂樓爆水喉撚鳩D看更啦

sorry
人地無業主立案法團架

一張白字寫「屌你老母」

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

個邊啲居民慘啦

屌到經理連續兩日call白車敗走啦

入冥紙

ON撚9 拆咗個保安室佢啦

班死黑警日日係度擾亂公共秩序呀 又叫市民曱甴 拉9曬班死黑警啦

後續係點? 放生保安又不了了之?

麗晶手足今晚assemble!

所有保安無利是

晚晚都要assemble屌物管 屌到佢換物管公司

仲利是？ 罷交管理費啦

本身麗晶係瑞安起，所以一路都用瑞安
要求成個瑞安同潘黨一次過起晒

CLS 下次圍我一定到 嬲到仆街

號召全體居民集會

唔好攪民居，佢地冇知識，好易比人拉 可憐

推番業委會啦

點解嘅？

全部醒撚過你呀on9

Pish

成件事好合理呀，你唔做黑社會就犯法架啦，香港法例黎加嘛，你唔係唔知呀？

無成立囉
覺得有管理公司就ok
結果咪搞成咁

灑溪錢就啱

成件事完全符合支那蝈情

屌晒佢地老母

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

到時搵居民拎架生
坐座頭邊個收錢影邊個屌你老母

仲利是？
唔好交管理費
3個月都收皮了

1.1唔得？

不如封張十萬俾佢啦

仲利是？管理費啦

建議拆撚左每幢大廈既看更位，擺去垃圾房門口

屌痴撚線

睇到好撚嬲

求奇用兩條罪老屈 黑警大撚晒

唔怪得之個管業處肥婆咁撚臭串 正宗俾人揸撚住個春袋 陰乾 無野制衡

依家打到埋黎 業主們要集體開會 從長計義 根治問題

各位麗晶手足，如果自己係業主，一定唔可以再投潘黨，
如果老豆老母係業主，記得叫佢唔好再投潘黨，同埋記得要投票。
點解次次都係潘黨嬴，因為其他人根本唔去投，
得佢地成黨去投，所以緊係嬴。

d保安而家到底有無事 無人理?

當務之急係要成立業主立案法團

差佬既存在就真係破壞社會安寧，但邊個帶佢地上法庭

重玩膠，講到尾係業主立案立團搞鬼，比民解聯背景嘅人做主席
關心吓麗晶花園！！！簡略概述呢幾年麗晶pk史

痴L線 辱警唔係罪喎 吊

慳乜鬼，直接炒咗間公司佢

唔係落單
係差佬落車捉人
現場有2百幾位街坊同差佬推撞要放人
結果隻狗向天噴胡椒自己同街坊都中哂
最後出埋防暴

新正頭個陣祝佢地全家都富貴添呀

應該用呢條告班入屋苑嘅popo

垃圾管理公司 DLLM

天地銀行啦
仲益佢地？
夜晚淨係識訓
又搵狗拉鳩住戶

封人民幣一毫子紙幣

屌cls

賣樓啦

新年入陰局紙

CLS

司

太便宜佢地

好野好野
樓下看更仲大過你地業主
再告埋你地都仲得
真係痴線既地方
遲到做清潔既話條街佢管唔比你地行

一蚊都唔撚想俾

陰司紙ok

建議所有人都唔好再派利是比屋苑實蕉
咁其他屋苑嘅實蕉都驚, 殺一儆百, 唔敢亂黎!!!
家下妹仔大過主人婆呀, 我俾錢請你嚟返工, 你報警告鳩我???? 識唔識分莊閒啊?????

痴撚線

告唔入都只係為左攪你

唔夠，要係佢面前扮摷袋，跟住停一停諗一諗，打量下佢
之後先直行直過

推到麗晶街坊再圍管理處

唔駛交管理費啦， 開大會囉

直頭要罷免呢間管理公司！20%業主簽名就得，麗晶花園街坊發功啦
我個屋苑上次放咗狗入嚟捉人，終於激起民憤，宜家已經籌備緊聯署罷免

永不錄用間垃圾管理公司
請狗咬自己

不得在管理處10公尺內停留

嘩，要4000保釋，17拳傷人幾百蚊就可以保釋，完全冇道理可言

公司d廢老又話美國佬搞事
話美國佬特登起香港買樓
等d垃圾暴徒可以扮居民黎屈警察搞市民民

有人報警先？

拍打車身》破壞社會安寧》尋釁滋事》顛覆國家政權》即時鎗決。

屌你老母 廢老保安

比白金佢就差唔多

拍下架車都唔撚得

警車豆腐做嫁？